井台主你係咪痴線，人地反你就屈鳩人反69遊行

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 945 玲子,記得6月9日

睇微博撐69

邊用bilibili 邊用we柒 話支持69嘅人係咩玩法

咪笑人 人哋弱智㗎嘛

所以我支持69

69屠城

👀
太疯狂了吧 不改主题又说抄 改主题又不行

别忘记hanhuazu是咱们汉化组的拼音 没我国同胞汉化你们op狗早就死了

終於扮完野
上水開post

收到風佢就係琴日係撚鳩人話邊度邊度唔夠人嗰個

唔好亂屈 佢識撚睇路牌

聽講佢會擺開post
根據佢邏輯如果佢開post即係支持送中!!

開post加個612落去可以洗底
點可能放過機會

#: one piece xxx 記得612出黎露營!
other: one piece xxx
#: 佢抄post!!!

佢平時係站務台老屈你
他日一肯定9秒9報公安處決你
你準備定移民啦

柒到要上網搵相扮有去遊行

自從踢爆左條5毛之後

佢有時會係cc台政事台留底少少腳印

盲既都知佢諗乜

柒唔柒啲...

柒撚到
又刷存在

求其作流兩滴眼淚都呃到幾百like嘅cc台 竟然無人回 算唔算失敗

柒到咁死撚左去吧啦